西灣河 鯉景灣573呎單位公開拍賣 $12,391/呎起

香港西灣河太康街41號鯉景灣B段逸華閣11字樓B室 (物業編號: 00016318)
Flat B, 11/F, Yat Wah Mansion, No. 41 Tai Hong Street, Site B, Lei King Wan, Sai Wan Ho, HK
用途: 住宅
入伙年份(約): 1988 年
建築面積(約): 671
實用面積(約): 573
狀況: 交吉
睇樓時段: 歡迎查詢

西灣河 鯉景灣 出售
公開拍賣 起叫價710萬(露台兩房海景)
睇樓時段 : 12月23日下午2－4 時 及 12月26日 下午2－4時，拍賣日期和地點：2020年12月29日下午三點，九龍彌敦道118號The Mira Hong Kong酒店3樓會議廳

$9000 一次

個地址好長

( 事故單位)

呢單？

死喺街外都算兇宅？

下面好多油煙

跳過樓都唔算？

跳樓特別猛
好多銀行成個座向都唔接受估價
更唔好講上下左右
食正個個單位 市價一半就可能有人買
不過買完 租比人 自己都隨時有衰運
呢啲錢唔好貪

屋企人都唔要？

吹得好大下呀師兄

外凶盤平兩成一定有人接

咁你睇下青衣城上蓋個單
同第一城個單
兩單都有賺離場
但黑運黑足幾年

銀行唔受你玩要fullpay架呢個最大問題80%又點

其實銀行點知單位係咪凶宅，如果報紙無講明邊層邊個單位又點知

凶宅都要七百一十萬起,痴線

有幾難查呀，是但問個阿姐都套到料啦

估價行問屋苑呀姐？

你又知人地有黑運？

你去試吓，再話比你知

唔好理佢，佢問得人 SSD，本身即係有一定知識，話唔定"梅"來

個盤唔受人叫價，而家公開放盤，出口術想屈人賤價賣盤?
真係好多下三流技倆...., 不過人地本身已經好慘。

我都覺得條友係吹水
明明記得新聞有個業主係靠買凶宅發達的

你咁搞笑，問個問題就係媒

玄學上
係計萌生死意𠴱刻

就算意外墮樓 都代表磁場差
主動跳樓 更加明顯係差

一定係凶

人夾人
信就信 唔信就算 有啲重旺

正如豪宅半山地段 大把墳場

公開拍賣唔係銀主盤咩？
點解會係凶宅？